Projeto de SIO 2016

Guião de Utilização:
jose mandar uma mensagem para o caio 

-> registar primeiro jose e depois o caio
-> fazer ler no jose
-> mandar mensagem para o caio


public void session() throws IOException, JSONException, NoSuchAlgorithmException, InvalidKeyException, NoSuchPaddingException, IllegalBlockSizeException, BadPaddingException, InvalidKeySpecException, UnsupportedEncodingException, InvalidAlgorithmParameterException, NoSuchProviderException, InvalidParameterSpecException {
        System.out.print("1-Senha \n");
        System.out.print("2-Diffie-Hellman \n");
        System.out.print("3-Chave publica \n");
        String choice = sc.nextLine();
        System.out.print("Destinatario: ");
        String destinatario = sc.nextLine();
        if (choice.equals("1")) {
            System.out.print("Senha a usar: ");
            String senha = sc.nextLine();
            while (true) {
                String mensagem = sc.nextLine();
                if (mensagem.equals("terminar")) {
                    break;
                }
                if (mensagem.equals("ler")) {
                    receive();
                }
                sendToSession(destinatario, PassCipherSession(mensagem, senha), "session");
            }
        }
    }
